藍絲話罷買要罷埋食,可以點拆？

如題,公司到會好鐘意用元氣美心果d,d大粒又成日買美心西餅,唔係真係要做到罷買罷食？
申利,好耐冇買過藍店野

on9都買左又無得揀
當然你喜歡可以自己落去買黃店外賣返去食

正視聽
首先冇罷買
因為啲錢係我嘅
鍾意用去邊你都冇權理

佢係買咗嘅話緊係食埋佢嗰份
然後叫佢去買多份
橫掂藍絲大把錢
叫佢地幫手促進經濟

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

咪話上次去買美心西餅，果間D餅裡面有蟲

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

罷買藍店
但冇罷買黃店
食都有其他選擇

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰